有冇人有5點恐懼症

等陣又要輸錢啦

一到5點熄電話

輸港銀個陣係日頭
輸美金個陣係夜晚

好撚痛苦

菁蒼派前來慰問

清曬冇煩惱

GME撚表示想開24小時

個派名好撚型

避險天堂

冇

gme係陰影

琴日升追咗

come on gme

一升一跌

今日又可以輸錢

差d忘記美股, 希望升啦

入定錢等輸

SQQQ升緊

大盤升2-3% 啲股升個小小 大盤跌1%都冇隻隻跌咁多